德國領事館批評香港警務人員以猶太受害人比喻完全不適當

Concerning the widely reported remarks of a Hong Kong police officer comparing the Hong Kong police to the Jewish victims of the Holocaust, we would like to comment as follows:

The reported reference to the Holocaust shows a regrettably insufficient knowledge of historical facts. The Jewish population in Germany was persecuted by the State and all its organs during the Nazi dictatorship and millions lost their lives. Therefore the comparison between the Jewish victims of the Holocaust and police officers convicted for an abuse of power is utterly inappropriate.

Concerning the widely reported remarks of a Hong Kong police officer comparing the Hong Kong police to the Jewish victims of the Holocaust, we would like to comment as follows:

The reported reference to the Holocaust shows a regrettably insufficient knowledge of historical facts.

The Jewish population in Germany was persecuted by the State and all its organs during the Nazi dictatorship and millions lost their lives.

Therefore the comparison between the Jewish victims of the Holocaust and police officers convicted for an abuse of power is utterly inappropriate.

最好二戰全部國家都出下聲
屌到班狗收皮

救命
柒到核爆
而家成班警察已經變左做人民公敵

毅進仔係呢啲水平咖喇！

History 我U架

柒出國際

柒到呢...

地世公敵

世界

噢噢 等睇3萬個警察燉冬菇 減薪

柒到

德國人可恥, 用英文係咪串人呀

佢唔知黑警唔識睇英文

推上外交層面！

德國人用英文班警犬應該睇唔明

全世界都知班垃圾零知識

毅進仔撚識睇英文咩

阿sir做嘢使你教？

唔用德文算好好了

警隊失禮死人

辱警罪

Mark Lee 貴館若能提供聲明的中文版本，可有助有關警員得知貴館立場，因香港不是所有警員皆通曉英文。謝謝
讚好 · 回覆 · 32 · 24分鐘

Chor Shing Wong 香港警察連中文都有問題
讚好 · 回覆 · 8 · 21分鐘

阿sir引用野唔洗你教

強烈不滿德國粗暴干預特區內政

阿sir比喻唔洗你教

"...the comparison between the Jewish victims of the Holocaust and police officers convicted for an abuse of power is utterly inappropriate."

直線抽擊

德國說三道四, 干涉別國內政, 口交部強烈譴責

有無法律jj可以答下，以德兩小國既言論有無構成辱警

自己拎黎柒

一個集會 外交風波 警隊 你係得既

德國收難民都唔收被中共逼害嘅BNO, 你班死左膠收皮啦

關公災難

三萬黑警可攻下兩個小國揚我支那國威

come there go here 識鳩睇咩

割左席架喇
係果個別3.3萬警犬立場黎

黑警話呢個唔係集會，係專業討論，應該係小組討論點樣屌人老母同抽水抽到以色列同德國領事館出聲明

三千足矣

會唔會上埋TIME封面，不過係笑黑警冇知白痴戇撚尻

三萬幾人去德國領事館大嗌STOP

有無聽過戰狼三百既故事

比我唔忍呀
三萬兄弟今晚就殺去大使館門口示威
強烈譴責德國大使辱警

聽過，最後全部壯烈犧牲

外國勢力又說三道四

毅進仔係冇知識嫁啦

強烈譴責八國聯軍欺侮香港警察

咁人地都係冇讀書先唔識咋嘛

佢地今次真係做到野，就來全世界都知

德國領事館辱警

又蜚聲國際

仆街德國最忌講納粹

阿sir講野洗唔洗你教呀

如果用慰安婦做比喻

日日俾人屌

睇下口交部點講

上一代果d Officer 淨係叫下雞 埋d黑社會到
識鳩人地慘痛歷史咩

三萬人一齊去領事館屌佢老母

有無人扮差佬整個facebook活動呃9佢地去

黑警表示我唔識英文,理撚得你

Mandy Chen its Hong Kong Police's False

讚好 · 回覆 · 2 · 58分鐘

真心柒

上台講果個係咩職位既黑警？

以前皇家香港警察就高質 , 而家班支共公安就柒萬里

班猶太佬真係講兩句都唔得 小小事就發大
今次真係爽

好講唔講 講呢d 真係on狗無藥醫

等睇外電報導
到時成個地球都知黑警係咩

柒撚到呢

阿蛇唔識英文唔洗你教

見到D藍絲仲死撐話而家警察講句野都比人無限放大,7警入獄才是國際笑話

好搞唔搞搞猶太人

讀書少咪學人拋書包啦
猶太人都搞埋，兩國領事館都要迫住出聲變左國際事件
有冇人已經準備翻譯幾十種語言有咁大搞咁大

指鹿為馬

柒到盡頭便是型

三萬差佬去德以領事館，大嗌三聲＂跳你老舞＂，一定上支那環球屍布

天啊，好柒

中電係猶太人嘉道理家族持，同我cut 曬佢地D電

阿sir歷史唔洗你教

德國幾時禁警犬入境

Anyone

翻譯梗係揾老蕭

係咪撐黑組高級篤察

好想睇下差佬group有咩講
今次可以點狡辯

關你撚事咩德國佬

如果笨警話佢地係紅蕃，比美國白人屠殺又點睇

德國領事館傷害香港700萬人對警務人員既感情
口交部表示強烈譴責

黑警

美軍來了我帶路

德軍打唔打得贏香港警察 我地有3萬精兵 又有飛虎隊

朱姓元帥今日去左邊
係咪見風而逃左

外國勢力逼害

警察協會快啲出聲明
不容德國勢力對香港事務說三道四
傷害香港警察感情

佢地識hi英文咩

德國正仆街

德國大使辱警
等收律師信

教都唔撚識啦

食花生

連convicted for an abuse of power都用埋
比以色列個statement直接得多
完全係屌緊差佬

領事館係留言出埋中文版本

人地德國佬洗比面你班爛仔

辱警喎！
警察收人工唔係俾你侮辱
人地都有阿媽生
人地都有尊嚴
人地都係打份工
唔識歷史唔洗咁既

屌 成班垃圾影響香港

被迫害

徇眾要求，以下為中文版本：
對於有廣泛報道指一名警務人員將香港警察與猶太大屠殺的受害者作比較，本館謹作以下回應：
有關的大屠殺比喻顯示講者嚴重缺乏對史實的認知。德國的猶太人民在納粹專政期間被政權及其機關迫害，有數百萬人喪生。故此，將猶太大屠殺的受害者與因濫用權力被定罪的警務人員作比較完全不恰當。

一定係大力過以色列, 假若以色列琴日唔係出聲明, 德國都未必出聲
但係而家以色列出左聲, 因為以色列猶太人係受害者角式, 德國係加害者, 為左割清歷史過失份聲明一定係語氣再重啲

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
條： 3
(1) 公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務
時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2) 第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪─ (由2013
年第28號法律公告修訂)
(a) 在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦─
(i) 公務人員；或
(ii) 以公職身分行事的其他人；以及
(b) 該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執
行公務。

(6) 任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

第2條所指的職位
1. 香港警務處的職位。
2. 香港海關的職位。
3. 懲教署的職位。
4. 廉政公署的職位。
5. 入境事務處的職位

《聯合國禁止酷刑公約》
聯合國禁止酷刑公約其全名為禁止酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰公約（The United Nations Convention against Torture and Other Cruel, Inhuman or Degrading Treatment or Punishment）
第1條
“酷刑”是指為了向某人或第三者取得情報或供狀，為了他或第三者所作或涉嫌的行為對他加以處罰，或為了恐嚇或威脅他或第三者，或為了基於任何一種歧視的任何理由，蓄意使某人在肉體或精神上遭受劇烈疼痛或痛苦的任何行為，而這種疼痛或痛苦是由公職人員或以官方身分行使職權的其他人所造成或在其唆使、同意或默許下造成的。純因法律制裁而引起或法律制裁所固有或附帶的疼痛或痛苦不包括在內。

第4條
1. 每一締約國應保證將一切酷刑行為定為刑事罪行。該項規定也應適用於施行酷刑的企圖以及任何人合謀或參與酷刑的行為。
2. 每一締約國應根據上述罪行的嚴重程度，規定適當的懲罰。

第16條
1. 每一締約國應保證防止公職人員或以官方身分行使職權的其他人在該國管轄的任何領土內施加、唆使、同意或默許未達第1條所述酷刑程度的其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰的行為

同係中共面前講六四有咩分別

毅進仔冇藉口話睇唔明唔回應

幾時去德國領事館示威

西方人有文化，最多譴責你；鄰國人冇文化，會打鑊你

偽進仔邊知人地咁敏感

新一代嘅毅進仔都一樣唔識架姐

呢獲我要撐警撐落去。

無讀過書真係差d，做咩都只會越做越柒

咩唔係屌你老母咩

真係貼心
知班毅進仔唔識英文特登出多篇

有無d黑警谷探子回報下班垃圾朝咩反應

做咩真係多左個中文版

英文佢地點識睇

覆完先見到有個中文版 笑左

上國際新聞未？

唔識睇

朱閪成出黎講兩句

一群有公權有武裝既人會比一群冇權冇武裝既人迫害，講出來都笑死人

辱警啵

德國領事館hoball

有無人知道警察內部點睇今次咁渠

去德國領事館示威未

真係好柒

唔加中文版都還好
加左真係好撚好笑

冇文化真可怕

辱警

黑警仲唔去德國領事館嗌屌你老母

毅進仔有q讀歷史咩😂

死差佬：哇鬼婆逼害呀

出埋中文版

班友讀毛主席史

已經假定佢地唔識英文

唔好太高估佢地 毛主席都唔撚識架
一般黑警最鐘意做既就係賭錢 叫雞 欠債 犯法

咪係
毛史都好長好多野讀嫁

Btw加中文真係7到入地心

撐警嗰班無腦

橕警個班咪又係當睇唔到
剩係識活係自己世界

雲海話再等歐盟駐港代表發聲明

美國果邊猶太圈子有無聲氣

德國人係最優秀嘅民族

寫英文班毅進仔撚識睇咩

唉 好柒
影衰晒

法院整左集中營未，法院衛隊係邊，衝鋒隊係邊，毒氣室？成立左“ 有效率地消滅黑警及其家屬研究所” 未？